[Gay Post 32] 男神與狗不得內進

就咁先

Post 名

好彩入倒

以前個ex又係咁，好貪玩，乜都想試果d黎。
但我以前乜撚都唔識，淨係識 好傳統咁 攬攬錫錫之後屌。
一段日子之後 帶左帽，俾人飛埋。
屌越數越多ex

屌你啦

好彩我係低汁劇毒
釘巴點入佢係狗奴

i know that feel

貓係男神都入唔倒

原來山哥開番喇

佢係狗奴？

Sock dart

係wo

Yes!!!!

我地主人係貓
佢主人係狗
我係貓奴
咁佢咪…

好正

虎豹大爺一吼留名

灣仔你好過份

請你出返去

男神不得內進呀

好野梗係帶返過黎，
留存後世

貓男神議員 請你坐底

貓巴可以指一個人再po圖

我話你咁多ex

我想日日煮飯煲湯俾bf食

您未答我係點解 中文太多歧義

好呀

哼
喵

agger

約定俗成，不用解釋

哦
我跳出啊又跳入

可唔可以聽你真人喵

Wtf

不了 冇酒不玩酒game

如果佢話想（畀其他人）強姦，咪屌死佢

夠你多

傲嬌快d搵精靈球

您pm我喵比您聽

好淫

我邊度多

比您強姦呢

帶貓耳扮貓叫 嗚哇

我又聽

我又要

其實我點解要扮貓
明明我只係貓奴

仲有貓尾呢

講到好似我想咁
我夠想我初戀就係我老公啦

因為你扮開
明明我都係一個貓奴 但大家只記得你

等me做你老公

嗚哇

咁仲唔跪低

我想睇其他人d圖姐

扮可以，不過我唔會強行搞佢

強行搞好唔尊重

想睇咩人

你果d唔係bf，
但做晒bf會做既事

一耐唔耐一次半次應該都ok

Lm

所以我唔會

咩都想睇

男神與狗不得內進

應該冇人有留意我都有主人

波蘭伉儷

兩隻麻

男神

冇啊冇啊

出現了

唔鐘意搞人地拍拖

真係沒有人

有主人真好

me 是狗奴

要俾我強姦架喎，ok？

我有

聽講比貓奶好痛

貓巴呢隻就唔同

釘少你都係

不過貓巴都有仔啦....

跪低啦

Ok come come

欲拒…

做乜放大me 啫
怕羞

如果蒙眼叫第三者輪我 一定執野走

我有留意

你想做咩㗎 呀(大口)

你根本就想俾人知

唔係 但好搞笑個feel

奴

you

當奴

下 我地唔係等貓巴翻牌子炸咩

傲嬌唔太玩得sor

性奴

唔係有刺咩條脷

係戲院睇blue is the warmest colour 仲尷尬

狗奴

訓醒又想食野
抵我個胃縮唔細

飲水

有 但唔痛

貓巴依加有毛有翼了

我忍到

咩狗

咁大食
重要頂上胃

我昨日到家陣都未食野

一推又五頁

煮個麵返黎又一新post

仲唔去食

Me 食左五舊三文魚壽司 all day breakfast

食我下麵ok?

唔係真係太肚餓 都唔知食邊間

理論上係洛威拿
但依家發覺好似mix 咗d 唐狗

佢哋就快1歲啦

未睇 唔係全程搞嘢咩

ok

係屋企唔想落街就唔食

牙咬ok?

Escalated quickly.
唔同野黎喎，2個人之間 多左個人
我都唔肯啦

清泉？

唔係 搞野5-10mins only

爽

切片ok?

等我放狗入黎先

Cum

包彈牙爽口

波蘭係清泉nazi

侵侵應該ok

整肉醬ok?

得白汁

係呀

Nazi

咁切片

忍唔到啦

點先可以細食啲

快啲食啦

靜坐

忍唔到就射啦

學我

Puppy

你唔係好忍得架咩

跟住食返頂肚

唔係我射

照殺

食生果

唔夠 仲開胃左

Pm

咁多男神 睇icon都j到我出血

你果啲？

邊度有icon睇

係 加少少美極不得了

沖蜜糖水

食灣仔水餃當一餐

靜左

1

2

tg

同肥婆老泥同級

3

已經係中型犬啦

得男神貓

係 千奇唔好食我

私交

我最鍾意

虎

左邊七號窗排隊

歪巴唔知私交左幾多人

專心辦個工
沒有人退場！

我同其他0仔輪佢 or 我俾人輪都有

都係你比人入

貓巴真心靚仔

好似話用左popper rush個d野會好敏感
驚驚

咁我唔識做1有乜辦法
同埋佢菊花只屬於我

係，百丁不厭

你哋好過份
私交 都唔預我

咁睇我
[black]大部份巴打[/black]

唔係點睇你

冇咩我

拍緊拖既傾下計就算

yes

求花生靚仔icon

我都想睇下貓巴

對貓巴嘅愛可以超脫一切束縛

我

日本

根據線報
U 都靚仔喎
唔好扮

我一早就做緊樹洞
純交友
[black]反正低汁就算睇中人都係得好人卡[/black]

你已經中左敵方臥底嘅錯誤情報啦

我真係唔靚
如果我講大話我終生不舉

係啊
求圖

你係衰人

咁你不舉了

你睇過我咩樣?
花生咁靚仔

Me 純交男朋友
[black]點止好人卡 唔潛都偷笑[/black]

好人卡都無得收

扮

我派我家主子去咬你

好人卡都冇得收

其實我都係純交友
我發毒誓我1句flirt都冇講過

上左岸

同我嘴咬嘴

有理由相信香港1% 嘅靚仔都收埋咗係呢po

我唔知點解覺得呢張圖好恐怖

因為你仔仔冇睇呢個post

我都無不過我認我多嗲

平時係度flirt點計

貓巴要翻牌子

咁樣仲恐怖

數錢數到自然醒 訓教訓到手抽筋

貓脷嘅感覺=熱熱地嘅濕左嘅桃(或者奇異果)用少少力係咁磨您前臂內側嘅感覺

係到個形象係要9up下 自然咩都冇節操講

咁你呢

你隻臭西會lam你咩

咁實際形象呢

你有節操架咩

可能講緊自己

睇下邊個比佢翻中牌子咪可以知

沖完涼佢話我冇哂佢d味就會幫我lam手lam頭髮

臭串西面死mk

我? 豬脷

果然係男神格

我d貓唔會lam 妹同糖會係咁hi個頭要討摸 樂係會自動波走入我被入面 雪係會咬我同叫我 小白唔理人 八婆會hi腳邊

對貓巴黎講 呢個係天堂既生活

豬脷好咬

聽您講我可以幻想到您生活係同d乙女後宮向嘅生活差唔多
就黎可以拍歌王啦屌您

很想要吧 很想試吧

太多小朋友我會好煩 成日驚偏心

一起身就有傲嬌王子走黎坐係我個身到問 垃圾您係起身餵我未啊
之後一出走就有犬系王子沖黎攬住係咁索我話 乜您瞓咁耐咖 我就黎都唔記得我陣味啦

你而家都好偏心

突然唔見哂人

瞓醒覺，早晨

做緊CD-ROM

10連

蒸魚安寫個本文化論幾有趣

咩文化?

仲未有機會睇現代人既書

閃死你呢隻衰貓

點呀

我一訓醒 隻貓通常會係床單叫飯飯
出房門 就會有隻似狗既貓埋黎要摸摸

香港文化
佢嘗試確立香港文化依樣野既存在

我好少揾到香港文化
我剩係睇過兩本金文學

我偏心d咩

即係將香港文化同廣魔文化完全分離

乜都偏

4

5

6

屋企D貓全部都係臭西黎

黑過屎

你地個個都咁多貓

點黑法

圖

人氣寵物

貓敏感 不了

我得狗

都係狗奴好

太多口水 不了

狗 仲傲嬌過我同我d性格好似

大狗先口水

得龜

禁錢無神神話我錯密碼
宜家無啦啦要等佢唔知幾耐寄個新既黎
手痕check埋ebanking
張信用卡又無神神俾人扣左幾百蚊唔知咩電腦公司既數

都有

我成日凝住得老虎狗多口水

有狗味 不了

我果隻好鍾意搞人

我去我fd屋企佢個隻貴婦仔會un我隻腳

有啲冇味

咪臭係 我每日都要索下臭西個額頭仔先出街

貓味真係毒品 定期要中個頭埋去索

我成日索我粒豆

有冇裝起一樽樽出街聞

隻貓有冇去搞龜

會望唔會搞 佢好乖豬
我隻龜成塊面咁大

有陣奶味

我得個頭

我會索我隻狗 無咩狗味

額頭 頸後面 肚腩

我d貓見到其他小型生物就會去搞

臭西：DLLM個多毛痴漢又嚟

會忍唔住抱起黎索

屌點解我飲茶會飲到有酒精味

我鍾意頸前，頭頂，肚腩

好鐘意係佢個肚唱歌 一係就咬佢

訓醒
好彩有校鬧鐘

我兩隻都大過手掌
不過老母成日餵嘢食搞到佢地痴肥

多毛 幾時比我J

想整醉你

洗唔乾淨

洗碗機你想點

味覺有問題？

唔好去探究飲食業既工具乾淨問題

乜野茶？
點沖？
用咩壺沖？
垃圾茶葉？

你會怕

我都唔想知

邊有咁易

上水揮手

咁我咪唔入得囉

每日翻工都見識到

出返去啦你

您好

潛翻落去啦

邊到有寫臭西怪叔叔唔比入

我之前翻工自己用都要洗多次先夠膽用

買下午茶個啲黎

啊 唔記得你係狗

人類被一分為二之後，每一半都被迫去尋找一個能讓自己恢復最初完整狀態的伴侶。

於是，人類的愛就是對完整的渴望與追求。

瞓覺

婊氣滿滿
睇黎你今日好精神

對唔住係咪嚇親大家
我淨係會mean佢一個架咋大家放心

無錯
我係狗奴

想扮elegant
結果冚唔住骨子裡嘅婊氣
科科

2%電 潛

bye

放電放咁盡好傷電

啱啊
貓貓成日放電媾仔

唔駛放都電死人

咪係

訓教啦你

係咪今晚又會爆post

有可能

悶

招巴睇生化想睇啊啊啊

好多巴打

早響 尋日睇左

打丁

我想睇

喵喵啲相真係好好J
不得了

仲有思裂

貓巴太靚仔 日日都要j下

係啊

朋友唔理我 有異性無人性

想睇車底隻怪獸仔

呢套好似好恐怖
唔敢睇

tg icon J死人

點解可以咁好J

我睇恐怖片比身邊d frd嚇會叫

出血啦

你幾時整返張icon黎比我地J

有無人真係有望住貓巴icon打飛機

倭巴

等J你icon

尋日出咗，不了

我唔好j
我哋集體j貓巴

打bf

唉，冇睇過

得啦

個個都話你好靚仔喎

打bf1
唔係啲人以為我家暴

麻煩說多一次

證實已經不可以

麻煩你多一次

數我缺點

這一晚

是多麼易

自由地說我那樣隨便

咩呀

就係想家暴

客氣說話
依到啲哥哥都好善良

你好閃

我冇喎

唔理啊，我要睇

係你個人好閃

打我屎忽

吓

總統光環

排擠我

識樂器ge男仔真係好正

但我點解唔覺得自己正

有夫之婦

我都唔覺自己正

你扮野啫

又扮啦

我識牧童笛

我就係樂器

好嘈

係吹既 敲既定彈既

你好似聲樂8級

sor 我走

我唔係你好嘈呀

要識ｄ

吹簫

咁貓仔同侵侵都有夫

有冇人覺得蜘蛛其實都幾得意

打冷震

屌 最憎

蜘蛛俠幾得意嘅

不了

我覺

屌 最驚

點解
明明咁得意
想養

你兩個好襯

又唔係蟲

有人都覺得 得意

放過我

多謝

唔係昆蟲咩

好得意

4對腳

早過我搬黎屋企

好哋哋做咩搞人哋

幾靚

屋企有成家

好撚驚

我屋企隻太郎唔見咗

屌
佢地好恐怖

係咩

蜘蛛：

我走先

潛水去BBQ
夜啲新post見

?

但是還有他沒說的第一百個我
一天一天咬各種生活的蘋果

隻手仔

呢首好好loop
但係歌詞

Happy Hour正式啟動！

擁抱你也帶著感慨 情侶到底未活過來

兩支紅酒仔岩岩好

飲紅酒不如飲82年百事啦

飲緊rum tonic

都好

歌詞

點解可以咁好聽

歌詞撚表示痛心

而家係gin tonic

好老…你係咩年代

我咩都聽

7

8

9

10

出得門

我呸

你真係花花 ?

有冇人玩陰陽師

好撚驚 直仔同事sd條tumblr link落grp

有冇女主播比狗屌link

無事既

見賣得好勁試下玩 見d聲優好架勢
不過無日ser
你id係 ？

倭迹迹日百襲姬命
因為隻game支那整

一直刷唔到好首抽

我用狗屎開局..

我都係
想要隻姑獲鳥

好似宜家有得打碎？

陰陽師

有咩？邊度

六至八點你禁組隊果度可以入

有酒吞同茨木，加埋姑獲就滿足

downloading

得隻荒川大叔

得姑獲同大天狗 覺醒素材好難打

天狗

Btw天狗好靚仔

有茨木 同姑獲

話說一買完六合彩
手機就叉唔到電

莫非要否極泰來

雪女是咪垃圾?

訓醒教的不正

我而加係 工人+性奴+出氣袋

有得你做好好喇

dolan

我仲用緊

侵侵 呵番

無人?

沒有人

沒有沒有人

沒有沒有沒有人

沒有沒有沒有沒有人

侵侵

唷！

有

點出氣呀

其實12恐龍係新人定改左名

應該冇改名

我無印象soe

我係新人

大家叫我歪巴

你好 我係呢度嘅清泉

原來你係

你好 我都係呢度清泉

你好

我係蒸餾水

傷透了我的心

清泉你好

歪巴

蒸餾水 你好

恐龍你好
下次帶埋我去野餐thx

你唔係恐龍

認清事實
終於搵得番我既方向

我做食物
去野餐點少得食物

衰人

你係前菜 花生得半粒

恐龍食花生

不正火包做甜品

屌，有男朋友又叫我fun既人想點

唔準

係咪應該話比佢地條仔知

你識架？

唔識

邊個呀，應該貼出黎警世

愛情求開心 沒有所謂敵人 快別要破壞美好氣氛

灣仔

不了 不拿屎上身

咁快又掛住我

驚西咩

唔止一個 不了

比人搵fun, 低汁極有限

back 今日竟然冇哂人

一係扮

？

去邊玩黎

鴻門宴

無人扮我fun

有時光機坐

你日日fun

Yes

鬼女紅葉

咁快玩到

AOE

Ff 下咋

一個玩人尿道
一個李逸童話我

有冇lol團

李逸童

天荒地老留連有摩天輪

整個list ，幫佢地互match

辦事不力呀

next la

好用?

咪臭係

你唔差電搞到靜晒

男神一走 個場靜到聽到心跳聲

釘仔唔蒲頭
波蘭侵侵又唔蒲頭

咪就係 我潛水果陣爆po幾快

男神一上水推快幾多

所以我去打機了

差電果時你又唔打

等我又潛先
狐假虎威

個個都蝦我 我潛水

壞壞der

釘釘去左唱k

個個都陪仔

我都想有阿 自隊酒ing

你多到要排隊啦

新症八號窗 覆診七號窗

劇情副本入面好煩
求愛不遂嘅八婆

oh is me

搵波蘭仔做乜？

倭巴 add 你得唔得

你game id 係乜

唔需要喇

倭迹迹日百襲姬命

好似係

冇佢推好慢 佢先係鎮po之寶

Added

貓巴出現
大家重唔快d 推爆佢

btw係虎爺

邊個畀你奶波蘭仔？

pkm爬樹爬到好眼訓

貓仔

禾詩猛虎

好man

你係咪家暴波蘭仔 做咩唔見佢

咪臭係 可能比佢塞左入廁所

係大家心目中永遠都係男神貓仔

Sir, I was not ordering a bitches combo.
Just grab me a juicy hotdog with cream.

波蘭仔

家暴問題問侵侵喇

Hal自介啦

有波蘭仔，不了

不如晒下恩愛

唔得，唔俾

咁我遲啲叫波蘭仔介紹你

太遲了

上水！

集左佢名

molamola

介紹乜

花生仔

hal係咪有追post?

佢有呀
我反而冇追晒

Gg

Sorry

我有時懶得追

想知佢點睇啲人

沒有人是沒有人

好可愛啊

嘩

救命

還香香的大便

蟲呀

都話你憎我

我唔知呀

佢點睇你睇gay post？

唔係呀

（我都好淆

只係叫我唔好亂講嘢

你去玩啦

我以為佢講條仔
心諗

玩左好耐，不過極hea玩

好似女黎

咁多聯絡架？
咁我地唔駛講野啦

香西

梳囉咁

打定輸數應該會開心ｄ

你聽我解釋先

唔想知 唔敢知

幾得意 幾淫亂

個icon再加啲字

花花…

冇所謂啊 你鐘意咪得
唔緊要啊
玩得開心d
我冇事喎

花花...

點嘅

一定唔關我事

+1

港女西面句子大全

你地玩啦
我再同你地玩你地會輸到仆街

[/quote]
我冇事喎

關咩事
我哋頭先都赢咗啦
同埋game嚟咋嘛，又唔係追求勝利，玩game係娛樂同放鬆自己
同埋睇啲好笑位 [black]貓貓被人sm[/black]

我冇事喎[/quote]
我好直接ga
我嬲撚到仆街

我好直接ga
我嬲撚到仆街[/quote]

打機我好少會嬲

我冇事喎[/quote][quote]
冇人

我屌打佢地啊 雖然我比隻garen追住斬

花生真carry

我幫你屌晒佢地
外面既世界太可怕
都係依度安全d

點解會咁多蚊

快啲保護我哋

返哂工就開始靜了

因為你好味

明明冬天 （？）
我訓教都俾蚊咬

冬天

叫破喉嚨 沒有人會黎救你

蟲蟲聽日唔洗返工工咩

屌

沒有人BB!!!

(愛的抱抱

息怒啊花爺

今日聽日都放假

息怒

諗起郭書瑤

又唔上多d水

有d想玩返龍之谷

哀也也也喔！ 愛的抱抱

Ai Yau Yai ya.

諗起黑橙代理

唱k一定唱
仲要低8度勁大聲9嗌
嘟嘟嚕嘟嚕嘟嘟~~啊huhhhhhhhhhhhh

mon左成日post架
你無咩上就真！

我中二入坑
家下都變左新斷線啦

電話冇電 用6個鐘就可以壽味
垃圾小米 建議大家真係唔好比錢大陸狗

誰輕輕叫喚我

自攜炸彈..
貓貓安全受到威脅

sony都係

成日要帶2個尿袋

轉左做蘋果佬
我頂唔順安撞機成日屈我手機無位
我明明都刪晒d相呀 垃雜野

但係我呢 就真係幾鐘意sony

我維持左一年連whatsapp都冇位聽/錄音嘅日子

最黑人憎係會有時lag機同好快無電
其他都

接受唔到 係咁彈舊野出黎提我真係好煩
果時部機用左半年就開始有呢個問題
宜家無呢個煩惱

睇字都覺得萌

動漫歌真係好好聽

例如？

花生

唉

design好靚
雖然我都知有呢d問題 但個mon同相機真係

only my railgun

做咩事

走音炮

xz 同 z系列

我都係即刻諗起呢首

佢xperia仲係成舊番梘咁個陣我已經係小粉絲了

麵包王嗰幾首都好聽

fate 都

神啊神 係咪我塊西太臭 所以我冇人要

比我奶過就會癒合 到時自然會有仔仔青睞

我同媽媽都好中意

神之舌

會合埋 不了

已冷靜

日文歌剩係會對 kpp同中田康貴個d中毒
邊到都揾唔到嘅曲風

屌，老豆夜媽媽食瓜子啲聲好煩，仲要食到jap jap聲

Megu megu fire. Endless night

lancer 同 金archer

kpp
日文歌我都係睇劇覺得岩聽先留意
miwa

貓貓使用大天使的呼吸

跟住我深呼吸
呼~~~~~
吸~~~~~
呼~~~~~
吸~~~~~
再黎多次

ya
aiko

班毒j
關家姐系列

難道阿扁sad了嗎?

奶我 奶我

雖然佢都走幾多音 同埋其實我剩係識一首
試過成程車剩係loop一首
莫多 莫多 莫多 莫多呢 莫多~~

有聲

呵番

好悶

悶？您嫌我悶....
我人稱終極on9

曲風幾岩聽
少搵佢d live聽所以無所謂

超勁喎 表示想練 想join
Hey hey hey hey woooooooo

woooooooooooooooooooooo

完 上水

射左幾多次

像我這樣的一個女子 其實是不適宜與任何人戀愛的

算啦
生仔咩

on9老母
仆街細妹又帶同事上黎訓
自己仆去俾完利是人地轉個頭同我走黎呻條友成日上黎訓

啪

磨豆腐 兩條女

hello 好眼訓

咁唔瞓？

妹妹gl 哥哥bl

啱啱返到屋企

好刺激

我的妹妹哪有這麼可惡

身材如何？

哥哥version: 細聲d 啦 我呀妹會聽到㗎
啊啊 啊 (氣聲) 慢d啦 細妹係廳咋 會比人發發啊現
唔好啊啊啊啊

慈母黎

咁好想像力
個男仔係邊個

有棍

上水
飲完酒但又無感覺

啊。。啊。。。。。
我唔得啦。。。
(男仔遮口)
男:shhhh細聲d啊 (更趨猛烈)
啊。。。。
我唔得。。。。啊 。。。。。啦。。啊

Ok

咁飲多啲

玩到水浸都唔關我事
唔好嘈到我訓教就得
有次十二點幾黎到拆大閘蟹拆到兩點幾
而我果朝要番早
忍唔住屌左獲之後就黎親都係入房

個男仔幾時先出現呢

又唔叫我飲

我都想飲

約囉

正太唔飲得酒

既然都無感覺，
不如分手吧

我指您地班現充

您係咪就咁想放棄我

聽日去

居然係到寫BL
等我補多兩筆先

咁落去都無意思呀

8907on998

蟲B(細聲）：慢…啲啦……啊………啊
迷之男係呢個時候加快抽插
男：你講咩話？
於是咁 間房充滿住啪啪聲

好惡

世界又得返我了

呢度個個對貓巴都虎視眈眈

諗清楚自己想點 有答案就約佢出嚟坐底講清楚佢 做錯一步就返唔到轉頭 話晒拍咗三年 你係捨得先好

月台

加油喇 過左依個難關就會轉好架喇 唔好咁負面

我呢 就唔好講拍拖 妄想症少陣都多謝哂

其實 我 真係 唔想再咁
然而
佢冇反應

矛盾只因心愛著 見到人唔開心我又upset

我都想人tum ge
但
早抖啦

其實我都係9up回灣仔
不過見台巴認真左我咪認真答台巴
我冇唔開心
都慣左

你三哥篇嘢想待續到幾時

花花豬un姑姑

臭西你大把日本jaijai啦

貓咁正 男朋友都咁對你
有冇check過佢

點解仲記得

笑咗

好想搞野

good night

why要check
我好信佢好忠貞
我西個陣您唔知姐
[black]雖然我覺得自己冇咩脾氣[/black]

唔好啊

講起bl文我就記得

搞野會生花柳椰菜花愛滋病架

咁…好快會再寫

貶巴做咩[black]日日[/black]咁horny

花生不能半途而廢 好多人仲期待緊您
您試諗下每一個睇您文字嘅會心微笑
讀者們追嘅野係冇結果嘅時候係幾失望

我空虛寂寞凍

有同中意又唔同ge

咁又係

I love you. I trust you

快馬加鞭

唔係成日話 下個會更好咩
分手囉
洗牌再換下一個咪得

無靈感

眼角高

港女係表示
I deserve better

空虛寂寞凍

貶貶豬 要自愛一個也好

攪下你

好悶啊
我挑戰緊單手打字一個鐘

一天黑d情緒就黎

poly係唔係有個公廁好多mb會去做愛？

好q痛

又打J?

你term黎

想去?

太耐冇攬人

整親？

幾耐

想呀 知唔知邊度？

BB

唔係個個好似你咁可以性愛分離

??

Free hug

手指關節

去公廁搵ltr? 我就不了

孖7好淫啊

BB仲未瞓嘅？

抖下

人地鍾意咁

一年

同去一樓一相體有咩分別

下次去你場一定叫你

釘釘上線真人同你chat

攬你算喇

上次係幾時

又上水！

呢幾日會去poly 想知邊度有

我都年幾 低汁無計

我其實都想人攬

條隊太長 不了

去咩場

我.. 算喇無架喇

誰知雙子的心也盼望能被當真

hi

只可以攬灣仔

如果今晚訓著就死左 幾好

RIP定先

有冇poly朋友知道？

清泉花生仔

我畢生最大嘅願望

波兒

您隻狗會好傷心

清泉波蘭巴

我要練大啲

我硬係覺得30前會死
準備來生好重要

有無咩心得分享下

全部都被污染喇

你都未瞓 我比主人玩緊

係 唯一牽掛 我要照顧佢一世

我又一齊玩
上你屋企

你想操咩

沒有人是清泉

想瘦

唔相信有來世
我相信我死左之後依加世界就會消失

可以殉葬，一同迎接來生

…
咁你有幾老呀

但意識會存在

依樣真

想要返腹肌

有啲嘢…

我屌
就訓得著但比app震醒左
一睇
原來係16個鐘前
再睇
happy new year
做乜撚野

無 全都是泡沫

咩呀妒忌呀？你隻唔同你玩呀？

20了 仲有10年

麻煩翻一翻譯日文嗰條

好多大隻高汁unlock

BB 唔可以咁㗎

應該係request unlock

萬一真係有咁點，做多好過做少

unlock姐

唔信就係無

而我冇覆過任何人

Unlock比我地睇下

我講緊怪物彈珠

清您老母泉啊日日同d仔仔搞3搞4又瞓大脾又摸身摸勢
一野比我踢爆

得1隻會咁姐

腹呢...其實我呢排成日坐都差咗少少
飲食上真係要清先得，凡有汁唔可以食

...

…

精呢？自己個d

clear 全部quest會有52石

normal quest 全部renew左姐

9up

強勢上水

低調潛返先

唔該
即刻down

係咁上下啦
訓
聽日見

0卡辣椒醬食唔食得

早豆

唔該哂
good night

冇得潛

食完含撚得唔得

咩鐘數

咁刺激？

精冇乜糖份

幾好

食得掛

Hello
侵侵

上水喇？